# Географический адрес камеры

Камерам можно назначить географические адреса. После этого они будут показаны на карте.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «На карте» внизу окна.
1. Введите адрес камеры.

Адрес сохраняется автоматически.

## Изменение адреса
Чтобы изменить адрес, сотрите его полностью или частично и отредактируйте.

## Удаление камеры с карты

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «На карте» внизу окна.
1. Нажмите на флажок, отмечающий камеру на карте.
1. Нажмите «Удалить».
